
                      Entretenida. Es lógico que la trama te capte a base de  cucharadas de surrealismo. Cómica a la par que basa sus risas en más momentos anormales impropios de una anciana o unos traficantes. Al verla ríes sorprendido y eso es algo mínimamente grato.
        
            